雙十節有咩活動啊？

咩行動都冇我想祝賀一下台灣都唔得
大家不如努力推下行動post好唔好

紀念雙十，點少得十八星旗

10月10 十十 雙十 公開祝賀盟幫中華民國建國108年